[急]灣仔唔該小心唔好立亂除裝

灣仔老銅唔該小心唔好立亂除裝
基本上見到大路既大廈都已經裝哂天眼
手足要留退路有幾個鐵兜
司徒拔道 錫克廟
軒尼詩道 循道教會
商場有時代廣場 (九龍倉/Wheelock)

小心觀察
希慎 禮頓 利舞台(希慎)
QRE (合和)
W Square

避免
298/188/皇室堡(華置)
集成(CC Wu)
JP
SHK

利申: 屋企人做管理公司

推

全個遊行都要保護好自己呀

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

pish

Push

7.21見

你扮警察
涉嫌傷人
藏有攻擊性武器
我地行使公民拘捕權

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

希慎 好難估

以前

佔中 雨傘 23條 慶回歸 國慶

咩都唔出聲

冇路捉

究竟係幫邊面

Sogo?

希慎塊地係真正私家地
但係地型上係無掩雞籠
自己執生

希慎淨係利園 希慎廣場 利舞臺 禮頓
已經影響好大

如果放警察入去做基地

大劉持有(唔係佢個仆街仔華置)
唔係直通地鐵 可以諗下
但係地理位置唔方便 太遠灣仔
back up plan之一
首選都係兩間宗教場所

希慎好多都去過外國留學

希望好似pp咁

唔會發生
但盡量都唔好留係一個位太耐啦

如果逼不得已要入希慎 千奇唔好長留
寫字樓個part可以直上誠品
到時候上下包抄就食硬屎

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

721見

唔好再講任達華 推番721

push

基本未到室內唔好除!

入到室內都唔好隨便除
睇清楚有冇cam
有d商場會篤灰

希慎想幫你都唔知點幫，冇可能落大閘即係乜鳩人都入得

換裝應該邊到換？

冇cam既地方

銅鑼灣灣仔一帶全部已上天眼 唔好隨便除裝
暫時已知既覆蓋範圍

進入左呢個範圍既戶外都最好可能唔好除裝
戶內除左某幾間#1提過之外都避免比cam影到樣

721

錫克廟有飯食添

灣仔謝斐道 駱克道有大量酒吧

去飲返兩杯都幾過癮架